好心d窮撚就咪撚揀hku啦

唔係以為上流社會真係玩得起下話 d有錢仔渣埋老豆部車返學

下 我揸直昇機返學架喎 你d廢鐵車算係咩 以為自己入到黎hku就大晒？

關窮唔窮咩事，港英時代hku都大把低下階層讀啦

前排玩ocamp講開自己住邊
有條友話自己住旺角
之後我地當佢透明冇人同佢講野
佢自己碌手機碌左兩日就頂唔順quit camp
我同佢講話：
翻旺角呀？小心比南亞人強姦呀
成班港島人即刻XD

我都想渣車返學但daddy話危險唔俾，係都要叫叔叔送我返學

原來就係你條傻閪
屌你老母住華富邨就係到扮有錢人

奧運站d樓都唔太差姐....

醫科除外，窮撚真係唔好揀BBA同LAW

理得佢呀？
總之我引到港島人笑
而佢同佢地好fd
唔揾個靶嘅話我地組個bond都唔會咁strong

系，日日踩係上水踩單車番去真係唔好受

7/10

未見過, 有幾創意

你個柒頭當讀書係乜？

唔係以為拎住張沙紙夠d有錢佬鬥下話

Blue Blood嘅同學仔識女仔都特別自信

雖然無白人咁恐怖問一句屌唔屌就識到女
但都係咁上下, 好易有女埋身

當年有個女同學，日日坐勞斯萊斯司機接送返學

另外有個男仔就住淺水灣大宅

識玩, 唔去外國讀書, 黎香港玩撚狗

系有女埋身,但條女好煩。
我車佢一齊返學嘅時候成日問我幾時先肯同宜家條女散。呢d人究竟咩心態？

學知識 但學校係一個競爭地方 學識做人既地方 學識建立有利自己既社交圈既地方 做好個人際關係網 出到黎做野先搞輸左一大步 唔好話咩學校唔應該係咁 呢度係資本社會 咩都講利益 點解咁多人咁難上到位 就係因為佢地太講良心太重感情

On9當有趣

做你fd都幾撚慘 做你條女仲慘

你嘅大把其實係比例上好撚少

其實依家都係
hku好似過半數人住私樓

已經唔講錢，Blue blood成身散發著自信嘅光芒
講英文又好聽，出手大方
之前又周圍去旅行眼界廣闊

問心，窮撚有乜贏到人？

兒登真係兒登
港島冇窮人，旺角一定窮

識唔少HKU current/grad住何文田但自稱住旺角，住九龍塘就自稱住九龍城

讀港英大學，學左咩叫謙虛未？真·有錢人一定低調做人

其實香港本身就有五成幾人住私樓
係港大住公屋嘅係不足兩成

住私樓都未必有錢架⋯⋯我就係其中一個例子

社會係咁就應該跟住咁咩。大學生有無膽識有無擔當？
成班柒頭成日講關係社交講到尾就係迂腐坐地生財。幾時想過靠實力創造價值？香港要成為創科中心？食屎就有份。靠自由行穩兩餐就得。
負能量大行其道，不學無術。

你話係大學生真係侮辱咗大學生呢個名。你安心做奴隸算啦。

agger

果啲唔係叫謙虛
係叫扮嘢，驚人地知道會痴佢著數
真係有自信就無論住邊都唔洗講大話

點解都係讀hku又唔見有邊個咁有錢

幾多錢身家先叫有錢

我住天璽係死窮鬼

on9 醫科十個有十一個都係有錢人
BBA 同 Law 有錢人比率都係高 但相對無醫咁高
尤其BBA

入唔到hku唔使搵藉口既，真正有錢人根本唔會介意同學仔係窮定有錢

咪係 見過又窮仲要後門狗
Group mates都唔簡佢

你個馬桶係咪識炸飛？

hku好似有個老千個妹讀緊

年代唔同咗，嗰陣個個咁窮

屌，奧海城個堆都屌打你，傻仔

英式語意學咪臭係咁囉......
含蓄定虛偽真係見仁見智
但一定唔會土豪式露骨炫耀
就算要笑鳩人都係轉個大彎笑
點會好似樓上果埋回覆咁啊

我平時都係自己買成架地鐵 仲以為自己好體驗到平民生活
原來低下層嘅生活係要自己揸車返去

好心你咪撚影衰hku
或者借刀影衰hku啦

其實有錢咪又係老豆老母既錢
真係自己搵返黎既先好笑人啦
大家都係讀同一科 你比其他人叻既點只係你識投胎咋

錯啦
有錢仔係老豆揸走左佢架車搞到佢冇車番學